係咪跟住就有啲戇鳩仔叫人投白票

咁不如叫人投獻世派啦

白X?